俄醫生投訴裝備不足後墮樓與香港警魔的關係

哈爾濱、俄羅斯文化交流之旅2017 - 少年警訊月刊

香港警魔一直與俄羅斯有交流

扔異見人士落街我就唔確定係邊個學邊個
可能互相請益

諗下香港一堆示威者離奇死亡, 消失左
係咪同俄羅斯好似

咪就係同門師兄弟

跟中國學多啲中國都係向俄羅斯學

懲教助理禤雅達都敢對警暴受害者私刑
證明一定要全隊人懲處

已經無得話拉個別懲教賤種